Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng chín và mười 2021)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Bastian Germann (bage)
* Gürkan Myczko (tar)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Clay Stan
* Daniel Milde
* David da Silva Polverari
* Sunday Cletus Nkwuda
* Ma Aiguo
* Sakirnth Nagarasa

Xin chúc mừng!
